達哥用老翻windows道歉就ok, backup佬道歉就唔比?

好恐怖

留明又睇大戰

Lauming

世

如果backup佬唔認錯, 追擊就ok姐
但依家大段道歉聲明+del所有片
都要追擊

好恐怖

達哥有無擺window上台 話自己幫window宣傳 用假window賺錢？

lihkg 直頭冇道歉

知你係假膠 但都唔好假膠得咁柒 兩件事完全唔係同一個lv
筆錢呢屌你老母 同埋條友開頭串柒柒講大話 個人格都已經好撚有問題
道歉都私私縮縮咁 呢單野仲有排爆

本身佢唔用老翻windows 點裝game開live黎搵錢

達哥有即刻比錢買返window
Backup狗有無比返錢達哥

筆錢係youtube又唔係係牙達身上搶
關你鳩事咩

乜依家windows唔洗錢架咩

windows fans 係咪要追數, 達哥用老翻win 打機賺既所有錢都要捐返出黎

佢的確用緊老翻window咁又點計

達哥買win 係之後既事
咁佢用老翻win 裝game 果期賺果d 錢係咪要嘔返出黎

(開台5年, 可能有4年半都用緊老翻)

題外話
嚴格黎講佢window試用版過左期，而唔係用緊老翻，用緊老翻即係破解左唔會再提你買

利申識人做海關問過佢呢條問題

window年中俾人侵權拎左天文數字既錢 但冇人出聲
達哥用左老翻window咁耐黎做直播，個度筆錢都唔知點計嚕

道歉都報細數講大話wor
雖然知你想扮假膠引人注意，但都睇清楚先啦屌你

駁唔到

你咁清楚, 咁達哥道歉果時有無報過用老翻win 裝過幾多隻game 中間賺左幾多錢?

microsoft損失：一份正版windows錢
達哥已經買返
backup狗偷達哥百幾萬，俾返幾多？

d錢youtube派關達仔咩事

Backup佬都有打手

咪臭係 已block

hkg+同backup仔一樣照抄高登post
咪一樣大把打手

達左用左老翻咁耐 m$損失既真係一份正版window錢咁簡單？

總有一班on9係連登
屌都費事屌

原來買返個版權=冇侵權=之前既收益可以無數
咁backup佬可以一百年後先俾返版權費達哥，無數

癸開on9post

盲撚左呀樓主

盲粉有雙重標準是常識吧

你on9?

題外話
咁window條key要黎做咩？個個都話試用咁唔洗買正版啦，其實如果係就唔洗比錢買都叫正版啦，window可以係Microsoft官網down，買正版其實係買條key，你朋友係咪陰你？

題外話

唔理backup 狗
就達哥單嘢，偷完嘢，犯咗法畀人捉到，畀返錢就無事?
Microsoft有權追返咁多年侵權費用

有野你就講啦

叫人點駁你姐

我quote都懶得quote.自己去check下有無得告先

呢個屈機😂

秒殺

達哥開twitch又無開subscribe,又無開donate.佢又無申請partner連廣告收入都無。何來有收益

Agger 過左試用期唔交會費繼續係到做gym得唔得？

Lm

達哥直播係冇收錢

啲錢達哥無話要賺架喎,backup佬係比都比返google or捐左佢
達哥駛撚你地幫手乞返果30幾萬咩

講得好!

windows單野無話達哥無錯 只係佢錯左唔怕認
咁backup佬呢

自己開幾個ac撐自己係咩玩法

請各位垃圾假膠回應一下何來收益

此post已完

佢用左一日翻版windows?

老老豆豆 達哥都叫半個公眾人物 直播用老翻Windows件事你估官方果邊無人會知咩 如果要告一早告左啦 你只可以話達哥公關做得好 連官方嗰邊都搞掂埋 話哂大家都可能有合作機會 你唔好當Windows傻先得架

關咩事, 係家成最少係 30幾萬. 3年半時間.

秒

達哥開台確實一毫都冇落袋

同埋上面有人話過咗試用期唔入key仲繼續用 = 老翻，真係笑撚死me ，連乜春叫老翻都唔知，波台真係多無知又懶醒同鍾意衝出嚟柒嘅人 。

windows 10 出左幾耐？
佢試用期 過左先會有提示，佢如果真係用老翻破解左就唔會有提示！

達哥都叫公眾人物？
你會唔會太睇得起你自己與你的朋友們

達哥肯賣俾佢咩？唔賣就幾時俾時都係侵權

而且無提過佢想買喔

你唔當咪算囉達哥又唔會少忽肉既

笑撚左 咁計姐係個window值百幾萬

有人姦左你女友， 強姦犯同你道歉 你實原諒佢啦。

達哥都唔算既 唔通伯母算係公眾人物咩

咩叫輕 咩叫重 原來真係有人唔識分

你自己都話正版係買條key到，即係老翻都係老翻係條key身上，用左老翻key又睇鬼到windows過期個訊息咩，你覺得侵左權咪直接報上去海關睇下佢地受唔受理

仲有樓下條傻仔搵例子都搵個好d啦，a你老母gar咩

都廢事同你班on9講
負評上一頁
撐backup佬真係無撚腦

達哥買日1

矛你老母

點解達哥要賠既錢係多過windows 個正版費??
乜條數會變架咩？一早買同之後買個數會唔同?

痴線
過左期都冇入key仲要繼續用, 唔叫老翻唔叫侵權,咁叫咩
叫"過左試用期既試用服務"?
有毒既氣體冇害

要知道佢個window一直用緊啵, 過左期又唔見達哥個桌面變左全黑色,又唔見會自動shut down, 做左咩心照啦
MS唔告佢拎返錢同依家達哥告唔告backup佬拎返錢同一情況乍
(不過MS就提都冇提話告,呢D咪叫大道同識做生意囉)

持續幾年用黎做廣播 (叫唔叫幫自己做宣傳?)
仲有班人厚住面皮話佢直播冇賺錢
依家賺人氣唔叫賺
冇人氣會有咁多廣告商搵佢上電視拍廣告?
不過你班友又會話呢D要分開計

講到尾,扮咩理性丫
達哥個光環>任何版權法
達哥PR真係勁

盲點。

老微可以追究返佢用老翻時期收入，微軟唔係未試過，不過你個體戶補返飛都由得你。

真, 其實達哥用部老翻win黎宣傳自己商業行為已經有問題
如果大家都比機會達哥,
點解backup佬道左歉del哂片都要追擊?

( Show Blocked User - 夜子+ )

為左盲撐一個網絡偶像搞到自己失哂理智 好恐怖呀fans

達哥係有錯 呢點好認同
所以佢都應該為佢行為負責 受到懲罰

但條偷片佬咁撚臭串仲問人有乜唔滿意仲要佢cap圖個句真係好撚串 達哥有冇用呢個唔撚肯認錯嘅態度屌班人先？達哥錯呢樣野係事實但唔應該拎嚟轉移視線 偷片佬同我嘔番幾十皮出嚟做慈善野 一唔係死去同個官講啦

達哥道歉完買番正版 偷片佬道歉完 咁啲錢呢？係邊呀？所以先唔ok

[black]比番幾十萬番嚟先好叫我地接受佢道歉呀！[/black]

以為買返個正版office就可以無數
要幾真心先講得出

好心自己諗下咩叫
私有產權
擁有權
使用權
收入權
轉讓權

今時今日講版權,連字型、logo都係一個價
要電腦野/網路世界都咁認真揸到正,我諗廿三條都不遠矣

咁你就諗下大公司/政府公司夠唔夠膽唔買正版window,正版Office,正版software

狙擊係backup狗態度問題

留名

我就狙擊班酸鳩人賺錢既小學雞

呢個真係屌到班on9仔咩都唔識以為過左試用期仲用到真係駁都沒得駁

要屌backup佬同反達既人唔該高質D 錯既理論點都係錯 錯左就要認 好似反達既人[red]"點解達哥唔公開show錢"[/red] 同理反backup佬"搞到達哥沒左百幾萬"呢D on9 野就唔好再提

反達既人係因此為D人亂咁罵backup佬 成日叫backup佬還錢
反backup佬既人係佢之前臭串既態度 講真收左幾錢呢D唔係重點 都唔關你事啦

屌backup佬都用錯野屌所以咪比人話雙重標準lo

呢個真係屌到班on9仔咩都唔識以為過左試用期仲用到真係駁都沒得駁

要屌backup佬同反達既人唔該高質D 錯既理論點都係錯 錯左就要認 好似反達既人"點解達哥唔公開show錢" 同理反backup佬"搞到達哥沒左百幾萬"呢D on9 野就唔好再提

反達既人係因此為D人亂咁罵backup佬 成日叫backup佬還錢
反backup佬既人係佢之前臭串既態度 講真收左幾錢呢D唔係重點 都唔關你事啦

屌backup佬都用錯野屌所以咪比人話雙重標準lo

咁撚臭串條仆街 佢個種黑人憎嘅態度最令人扯火

屌可以因爲臭串+收左好撚多錢
一個俾咁多人屌既人，唔會得一個仆街的原因。

好心夜神唔好走黎趁熱鬧啦

錯就錯在反客為主 唔識分莊閒仲要分罵番人 罵戰係因為2邊都有on9仔睇唔清件事 一邊就有一心反達既人 一邊就有眼紅人地賺到錢既人

做乜撚姐
即係backup佬錯，但達哥之前做錯野，所以backup 佬唔應該比人屌？
Fail logic

又想博上位

back up狗有無比返錢達哥買版權

屌緊條友態度差 你做乜撚野呀 我依加屌達哥唔買正版 咁我可以屌得個偷片佬未呀？

我哋已經痛改前非 唔會再姑息養
幾時加入陣營屌backup佬？#mad#l

正解

冇屌都自動自覺做翻好，想表示backup佬再柒啲？

挑 冇人唔比你屌佢翻版狗 係你衝出嚟話我地唔屌佢走去屌偷片佬 依加你條氣順晒啦？滿意就死埋一邊唔好阻人屌條偷片佬

屌 無人話達哥可以因為用番正版就無錯 但偷片佬嘅態度先係重點 咪撚轉移視線啦你

不如我教你點樣可以喺試用期之後可以合法繼續用windows 嘅方法 ，好冇？

p.s. 成日行vm試嘢

態度，屌，一直見到d達粉話要還錢既

不過我都同意出面係有堆盲撐盲反嘅人
老實講 出面風吹向邊 啲人咪跟向邊
但我從來無講過達哥一定唔洗負責任個啲說話

達狗永遠是對的

我好簡單咁搭你呢個問題
就係因為有人問backup佬有冇收錢
佢一直扮義工扮無收益
仲迫達哥交代
唔係俾達哥同G記踢爆
佢仲想拎義工呢個光環撈油水

你有冇問過達哥佢window係咪正版
而達哥答你係

關體育咩事

無話達哥用老翻岩，佢都即刻買返正版補飛，但仲有班傻鳩要求達哥賠返幾年用老翻既收入wo依家 你話佢用老翻賺取人氣，但如果你告佢侵權，咁人氣同直接收益係分開計 係法律上如果你要針對達哥用老翻window直播而獲得人氣，去索取賠償係無可能 因為佢無透過用盜版去獲取盈利。之前已經有個兄弟quote左條法例係點，我都費事再quote.但係依家back up佬係利用侵權去賺左幾年錢，即係好似入戲院錄戲再賣返出去咁。傻鳩們，唔好再拉達哥用老翻件事同依件事比較啦

只會再突顯你地無知

點解仲要同班傻鳩噪

你會唔會入精神病院同人講道理

冇睇過達哥
但係達哥用老翻> 道歉+比錢買正版
backup 佬道歉就算數？ 賺個啲錢呢？
屌你老母 個腦呢？

睇我上面個comment

講得達哥用老翻係唔岩你就潛啦, 依家係MS唔告,唔係佢冇侵權,唔係MS冇可能去索償,搞清楚自己邏輯講緊乜野
用盜版去獲取盈利唔係你話冇就冇,要睇法官點判, 盈利亦有分有形同無形, 睇你條柒頭都唔知咩叫額外損害賠償,達哥依家公然用盜版去做公開平台廣播,去玩遊戲
買返正版就以為補倒飛你會唔會太天真, 偷完野俾人捉倒俾返錢你又當佢買呀? 我都真係唔知咩叫無知喇

侵權行為
在未經版權擁有人允許下，作出或授權另一人作出任何上述受版權所限制的作為，即屬侵犯版權。
版權擁有人可提出民事訴訟，針對侵權人尋求所需的濟助，例如禁制令以制止進一步侵權、損害賠償、額外損害賠償或交出侵權所得的利潤。精神權利的權利持有人可對侵犯其權利的人展開民事訴訟。

係呀 關你撚事